打開盒新機發現個mon碎咗！

小弟之前買咗部小米mix2
店員無係現場check機
到我今日打開個盒唸住用
發現部機個mon碎咗！！
想請問各位師兄
可唔可以攞返小米換？

抵啦 用小米

貨物出門 恕不退換

佢話15日質量有問題可以退換

家貧呀嘛，但係又想試全屏

圖呢

弱智的小孩

做咩唔check機呢

無變輕到何來質量問題?

佢係counter到俾盒機我
然後我俾完錢
佢就話下一位上前....
唉

俾成千銀就唔好怕阻人個十分鐘啦

個mon碎咗
有d玻璃缺口
少咗d玻璃，部機重量變輕咗

自己跌左落地扮咩姐

唉....真係

自己唔當場要求check...

小米換mon咁平
使撚扮咩

佢有畀埋d碎你呀無呃稱

無俾碎我 俾咗幾條裂痕我

見個個都係買完就走
後面條隊又長到仆街
唉...我知我蠢
但係有無可能返去換

好似都1500$

咁撚貴架咩

推

唔好扮野啦

師兄我睇過呢個網
無mix2
上大陸個官網睇過
講緊800人仔左右

第2部咪MIX2

第二部係note2 wo師兄

SOR 唔係1500$ 係1485$

係咪note2呢....

唔知係你睇既唔同定係假膠 唯有放圖

請右上轉電腦版

sor🙏唔知電腦同電話版有分別

叫佢換啦 自己跌爛就話姐

諗住開個post就可以當左唔係跌爆mon

但係我點證明俾佢地睇唔係我整爛
如果小米同樓上位師兄一樣
覺得係我自己跌爛
我可以點......

我啱啱先開盒
雖然證明唔到....

打去問過
佢話check過之後如果證明唔係人為就會換
但係點證明....

講左咁耐連爛機相都冇張，有咩好討論

唔著mon很難影到裂痕

咁咪著mon囉弱智

我開咗機佢會唔會當我用過
然後話係我整爛

唔識打燈影?

梗係咩都唔好搞

樓主似係撚緊我地

你乜都唔好撚搞，直接拎返去換仲好過你係度問啦屌

碎你老母

聽日攞去換

老實講好難要人信你，聽日攞上去換比你就好彩，唔換都冇計，當買教訓

真係睇彩數...

如果喺屌米門市買，一定會開盒check埋先下一位
樓主作故仔都作好啲
又無圖又無單

利申：喺旺角同銅記屌米都幫襯過